有冇人覺得Fiona越來越...

啱啱睇佢ig story 到底係濃妝嘅問題定太瘦
利申一向都覺得佢靚女 [black][/black]

啲相有無P過

條片嚟自佢ig story

攪過乜撚黎

整容雞🌝

好恐怖

仲記得佢初出道上yes個樣靚到

條眉同髮型出事

蛇精

屌你 條頸真係玩成晚

明明本身係靚女, 屌解搞成咁